[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64246171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64246171/answer/218170287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f5c\u5bb6\u674e\u67ab\u63a7\u8bc9\u90ed\u656c\u660e\u6027\u9a9a\u6270\u548c\u6027\u4fb5\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/217508389", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63810094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63810094/answer/217457042", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u660e\u767d\u4e86\u4e00\u4e2a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/217284501", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/217697612", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/214271239", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46768731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46768731/answer/217670865", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6bd2\u7d20?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64169931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64169931/answer/217804419", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64245197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64245197/answer/218221818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u67ab\u53d1\u8868\u7684\u90ed\u656c\u660e\u6027\u9a9a\u6270\u65d7\u4e0b\u4f5c\u8005\u53ca\u5458\u5de5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/217538761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/217413212", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64160608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64160608/answer/217595668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5fb7\u52e4\u5408\u4f19\u4eba\u529d\u9000\u764c\u75c7\u5458\u5de5\uff0c\u4e14\u4e0d\u540c\u610f\u5ef6\u8fdf\u533b\u4fdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/216706567", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/217366907", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620870/answer/215982766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\u7684\u795e\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/217398866", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/218337244", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/217565033", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/218153942", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/215974449", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300c\u51b7\u300d\u4f46\u662f\u80fd\u300c\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64221922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64221922/answer/217870428", "content": "\n17 \u5c81\u4e3a\u8bfb\u79c1\u7acb\u4e13\u79d1\u5927\u5b66\u88ab\u5305\u517b\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782235/answer/217484724", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u540d\u8a00\u8bef\u4eba\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41594591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41594591/answer/217960874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u7206\u8868\u7684\u64a9\u59b9\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/217469392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27000151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27000151/answer/204682601", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/216768113", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63881683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63881683/answer/216033101", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u7ec6\u601d\u6781\u9017\u300d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62674667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62674667/answer/217701497", "content": "\n\u8fd1\u5e74\uff0c\u5728\u7f8e\u56fd\u62ff\u5230\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\u7684\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u56de\u56fd\u4e86\uff1f\u5883\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/204869152", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871759/answer/217329657", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5c0f\u7269\u4ef6\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u91cc\u4f1a\u7ed9\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u63d0\u4f9b\u4e0d\u5c11\u4fbf\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48043951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48043951/answer/216955119", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\u7684\u90a3\u4e9b\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/217313523", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/218029781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64232240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64232240/answer/218189775", "content": "\n\u5f53\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u7206\u53d1\u4e27\u5c38\uff0c\u54ea\u91cc\u6700\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/212690707", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64197335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64197335/answer/217705884", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5973\u5b50\u8131\u5149\u8863\u670d\u5f52\u8fd8\u524d\u592b\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/217429235", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33430641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33430641/answer/112406312", "content": "\n\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u80f8\u8fd9\u4e48\u6267\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63991280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63991280/answer/217784212", "content": "\n\u73af\u4fdd\u7763\u67e5\u88ad\u51fb\u6d59\u6c5f\uff0c\u5343\u5bb6\u4f01\u4e1a\u9762\u4e34\u5173\u505c\uff01\u65e0\u6570\u4eba\u5931\u4e1a\uff0c\u73af\u4fdd\u91cd\u8981\u8fd8\u662f\u6c11\u751f\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/217092007", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63995163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63995163/answer/217292866", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u76db\u540d\u4e4b\u4e0b\uff0c\u5176\u5b9e\u96be\u526f\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/218101926", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/217994159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/207918511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49044912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49044912/answer/218087337", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u6700\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/217372425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21018000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21018000/answer/218097661", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u300d\uff1f\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/218076148", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u4ece\u60a3\u8005\u4f53\u5185\u6216\u8154\u5185\u53d6\u51fa\u8fc7\u6216\u89c1\u522b\u4eba\u53d6\u51fa\u8fc7\u4f55\u79cd\u8ba9\u4eba\u9178\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/217152064", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/217468640", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24962577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962577/answer/217782572", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u9ad8\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u8eab\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/217657055", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/217537622", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34150303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34150303/answer/217329929", "content": "\n\u6700\u503c\u5f97\u5728\u5bb6\u5ead\u8d2d\u7f6e\u7684\u5065\u8eab\u5668\u68b0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63465235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63465235/answer/217191284", "content": "\n\u9762\u5305\u5e97\u662f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u5f53\u5929\u5269\u4f59\u9762\u5305\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64093085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64093085/answer/216781221", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u738b\u601d\u806a\u6d88\u5931\u7684\u4e00\u767e\u5929\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185847/answer/217770496", "content": "\n\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u4e2d\uff0c\u4e2d\u3001\u7f8e\u3001\u4fc4\u8fd9\u7c7b\u56fd\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u800d\u6d41\u6c13\u884c\u4e3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58821974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58821974/answer/217676909", "content": "\n\u9047\u5230\u5371\u9669\uff0c\u4f34\u4fa3\u5374\u5148\u9003\u8dd1\uff0c\u8be5\u539f\u8c05ta\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681544/answer/217392183", "content": "\n\u4e7e\u9686\u7687\u5e1d\u548c\u73b0\u5728\u7684\u5317\u4eac\u767d\u9886\uff0c\u8c01\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63480952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63480952/answer/216883522", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0818\uff5e22\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64106463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64106463/answer/218111447", "content": "\n\u5982\u4eca\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7528\u6237@\u4e0d\u8001\u7684\u8001\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30003046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30003046/answer/217899541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u53c8\u6709\u8da3\u7684\u52a8\u7269\u4e60\u6027\u6216\u751f\u7269\u73b0\u8c61\u53ef\u4ee5\u8bb2\u7ed9\u5b69\u5b50\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30991450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30991450/answer/212588850", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u52a0\u5fae\u4fe1\u9152\u5e97\u4e0a\u95e8\u7684\u5973\u5973\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u9a97\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/217534371", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/218086243", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/216920481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/217517084", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24009805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24009805/answer/217604363", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u91cc\u7684\u54ea\u79cd\u7f8e\u98df\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61323888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61323888/answer/217235008", "content": "\n\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u6253\u62fc\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u5468\u672b\u6709\u54ea\u4e9b\u653e\u677e\u8eab\u5fc3\u7684\u597d\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/216537700", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61339043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61339043/answer/217303520", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u6f2b\u91cc\u9762\u7684\u7a7f\u642d\u503c\u5f97\u501f\u9274\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241618/answer/217661736", "content": "\n\u9ad8\u4e8c\u5973\u751f\u4e0e\u5927\u81ea\u5df112\u5c81\u7684\u5927\u53d4\u76f8\u604b\u4e86\u3002\u5bf9\u65b9\u58f0\u79f0\u8981\u7b49\u6211\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64244262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64244262/answer/218168516", "content": "\nCS\uff08Computer Science\uff09\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u5185\u53ef\u4ee5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4e30\u5bcc\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40971941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40971941/answer/218365269", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7406\u8bba\uff0c\u5728\u4f60\u4e86\u89e3\u771f\u5b9e\u4e16\u754c\u8fd0\u8f6c\u540e\uff0c\u624d\u7406\u89e3\u4e86\u5176\u60ca\u4eba\u7684\u89e3\u91ca\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/217604743", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55927884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55927884/answer/218137404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c:\"\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5728\u6211\u4eec\u8fd9\u4e00\u4ee3\u5c31\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64113637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64113637/answer/217736343", "content": "\n\u53d1\u73b0\u7537\u53cb\u7cbe\u795e\u51fa\u8f68\u8fc7\uff0c\u672a\u505a\u4efb\u4f55\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff0c\u6211\u5fc3\u91cc\u96be\u8fc7\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/217414013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63952910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63952910/answer/217497437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u60c5\u8282\u81f3\u4eca\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47029505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47029505/answer/204463035", "content": "\n\u7537\u751f\u64a9\u59b9\u8c08\u8bdd\u7684\u65f6\u5019\u4e00\u822c\u6709\u4ec0\u4e48\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/217731238", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64218326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64218326/answer/218010735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u300c\u60f3\u6cd5\u300d\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64050391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64050391/answer/217004550", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4eba\u6709\u624b\u673a\u7684\u8bdd\uff0c\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u5c06\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u6837\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31515263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31515263/answer/217212642", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u6765\u8bf4\uff0c\u6ca1\u6709\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64149907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64149907/answer/217402929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90af\u90f8\u6d89\u53bf\u7f51\u53cb\u56e0\u8bc4\u8bba\u533b\u9662\u996d\u83dc\u4e0d\u597d\u5403\u800c\u906d\u62d8\u7559\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24718096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24718096/answer/217608223", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/217477131", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/217445796", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/216950327", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/216820640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/217444802", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27139164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27139164/answer/214575872", "content": "\n\u65b0\u5a5a\u59fb\u6cd5\u662f\u5426\u4fc3\u4f7f\u5973\u6027\u6210\u4e3a\u4e0d\u5a5a\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64096334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64096334/answer/217189267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280CEO\u96f7\u519b\u4eb2\u81ea\u6df1\u5165\u7ebf\u4e0b\u4e61\u9547\u624b\u673a\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21876053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21876053/answer/63201599", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/217955330", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52409116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52409116/answer/130922337", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u201c\u767d\u5de6\u201d\uff0c\u767d\u8272\u7684\u5de6\u6d3e\u548c\u4e00\u822c\u7684\u5de6\u6d3e\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20894671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20894671/answer/190275346", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u949f\u5c31\u80fd\u5b66\u4f1a\u5e76\u53ef\u4ee5\u7ec8\u751f\u53d7\u7528\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/217799224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29087488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29087488/answer/214980261", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u96be\u4ee5\u653e\u5f03\u300c\u6c89\u6ca1\u6210\u672c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/215099174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}]